{
  "users": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Lương Hà Minh Vỹ",
      "email": "a@gmail.com",
      "password": "$2a$10$T83..ydh03xDe2MqhICysurznI5RLhttndgAcIgU8.Qy8L7ylcyOW",
      "role": "ADMIN",
      "status": true
    }
  ],
  "courses": [
    {
      "id": 1,
      "title": "Khóa thi THPT quốc gia",
      "description": "Khóa thi dành cho học sinh muốn thi vào THPT Quốc Gia"
    }
  ],
  "examSubjects": [
    {
        "id": 1,
        "title": "Toán học",
        "description": "Nghiên cứu về các số học, đại lượng và hình học.",
        "courseId": 1
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Vật lý",
        "description": "Nghiên cứu về các đặc tính của vật chất và năng lượng.",
        "courseId": 2
    },
    {
        "id": 3,
        "title": "Ngữ văn",
        "description": "Nghiên cứu về văn học và ngôn ngữ.",
        "courseId": 3
    }
]
,
  "exams": [
    {
        "id": 1,
        "title": "Kỳ thi tốt nghiệp THPT Toán học",
        "description": "Kỳ thi cuối cấp bao gồm toàn bộ chương trình Toán học.",
        "duration": 180,
        "examSubjectId": 1
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Kỳ thi tốt nghiệp THPT Vật lý",
        "description": "Kỳ thi cuối cấp tập trung vào các vấn đề lý thuyết và thực hành vật lý.",
        "duration": 180,
        "examSubjectId": 2
    },
    {
        "id": 3,
        "title": "Kỳ thi tốt nghiệp THPT Ngữ văn",
        "description": "Kỳ thi cuối cấp về văn học và ngôn ngữ.",
        "duration": 120,
        "examSubjectId": 3
    },
    {
        "id": 4,
        "title": "Kỳ thi học sinh giỏi Toán học",
        "description": "Kỳ thi dành cho học sinh có thành tích xuất sắc trong môn Toán học.",
        "duration": 120,
        "examSubjectId": 1
    },
    {
        "id": 5,
        "title": "Kỳ thi học sinh giỏi Vật lý",
        "description": "Kỳ thi dành cho học sinh có thành tích xuất sắc trong môn Vật lý.",
        "duration": 90,
        "examSubjectId": 2
    }
]
,
  "questions": [
    {
        "id": 1,
        "question": "Công thức tính diện tích của tam giác là gì?",
        "examId": 1,
        "options": ["A = 1/2 * cơ sở * chiều cao", "A = cơ sở * chiều cao", "A = π * bán kính^2", "A = 2 * π * bán kính"],
        "answer": "A = 1/2 * cơ sở * chiều cao"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Trong các tùy chọn sau, đâu là ví dụ về nguồn năng lượng tái tạo?",
        "examId": 1,
        "options": ["Than đá", "Khí tự nhiên", "Năng lượng mặt trời", "Dầu"],
        "answer": "Năng lượng mặt trời"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Bao nhiêu là giá trị của π (pi)?",
        "examId": 1,
        "options": ["3.14", "2.71", "1.618", "4.669"],
        "answer": "3.14"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Ai là người phát minh ra địa chấn (earthquake) đầu tiên?",
        "examId": 1,
        "options": ["Isaac Newton", "Albert Einstein", "Galileo Galilei", "Hippocrates"],
        "answer": "Hippocrates"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Đơn vị đo nhiệt độ được sử dụng phổ biến là gì?",
        "examId": 1,
        "options": ["Celsius", "Fahrenheit", "Kelvin", "Rankine"],
        "answer": "Celsius"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Công thức tính diện tích hình tròn là gì?",
      "examId": 2,
      "options": ["A = π * bán kính^2", "A = 2 * π * bán kính", "A = cạnh * cạnh", "A = 1/2 * cơ sở * chiều cao"],
      "answer": "A = π * bán kính^2"
  },
  {
      "id": 7,
      "question": "Điều gì xảy ra khi axit phản ứng với bazơ?",
      "examId": 2,
      "options": ["Phản ứng trao đổi", "Phản ứng khử", "Phản ứng trung hòa", "Phản ứng oxy hóa"],
      "answer": "Phản ứng trung hòa"
  },
  {
      "id": 8,
      "question": "Ai là người phát minh ra định luật của trọng lực (law of gravity)?",
      "examId": 2,
      "options": ["Isaac Newton", "Albert Einstein", "Galileo Galilei", "Hippocrates"],
      "answer": "Isaac Newton"
  },
  {
      "id": 9,
      "question": "Đơn vị đo thời gian được sử dụng phổ biến là gì?",
      "examId": 2,
      "options": ["Giây", "Phút", "Giờ", "Ngày"],
      "answer": "Giây"
  },
  {
      "id": 10,
      "question": "Đơn vị đo năng lượng là gì?",
      "examId": 2,
      "options": ["Joule", "Newton", "Watt", "Volt"],
      "answer": "Joule"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Ai là Tổng thống thứ 16 của Hoa Kỳ?",
    "examId": 3,
    "options": ["Thomas Jefferson", "Abraham Lincoln", "George Washington", "John Adams"],
    "answer": "Abraham Lincoln"
},
{
    "id": 12,
    "question": "Ai là Tổng thống thứ 32 của Hoa Kỳ?",
    "examId": 3,
    "options": ["John F. Kennedy", "Dwight D. Eisenhower", "Franklin D. Roosevelt", "Harry S. Truman"],
    "answer": "Franklin D. Roosevelt"
},
{
    "id": 13,
    "question": "Ai là người đã viết bản Tuyên ngôn Độc lập của Hoa Kỳ?",
    "examId": 3,
    "options": ["George Washington", "Thomas Jefferson", "John Adams", "Benjamin Franklin"],
    "answer": "Thomas Jefferson"
},
{
    "id": 14,
    "question": "Ai là Tổng thống thứ 26 của Hoa Kỳ?",
    "examId": 3,
    "options": ["John F. Kennedy", "Theodore Roosevelt", "Bill Clinton", "George W. Bush"],
    "answer": "Theodore Roosevelt"
},
{
    "id": 15,
    "question": "Ai là Tổng thống thứ 4 của Hoa Kỳ?",
    "examId": 3,
    "options": ["James Madison", "John Quincy Adams", "Andrew Jackson", "James Monroe"],
    "answer": "James Madison"
},
{
  "id": 16,
  "question": "Cuốn tiểu thuyết nào được viết bởi Victor Hugo?",
  "examId": 4,
  "options": ["Les Misérables", "War and Peace", "Pride and Prejudice", "The Great Gatsby"],
  "answer": "Les Misérables"
},
{
  "id": 17,
  "question": "Ai là tác giả của cuốn tiểu thuyết '1984'?",
  "examId": 4,
  "options": ["George Orwell", "Aldous Huxley", "Ray Bradbury", "H.G. Wells"],
  "answer": "George Orwell"
},
{
  "id": 18,
  "question": "Cuốn tiểu thuyết nào được viết bởi Jane Austen?",
  "examId": 4,
  "options": ["Emma", "To Kill a Mockingbird", "Catch-22", "The Catcher in the Rye"],
  "answer": "Emma"
},
{
  "id": 19,
  "question": "Cuốn tiểu thuyết nào được viết bởi Leo Tolstoy?",
  "examId": 4,
  "options": ["Anna Karenina", "Crime and Punishment", "The Brothers Karamazov", "War and Peace"],
  "answer": "War and Peace"
},
{
  "id": 20,
  "question": "Cuốn tiểu thuyết nào được viết bởi Jules Verne?",
  "examId": 4,
  "options": ["Around the World in Eighty Days", "The Adventures of Sherlock Holmes", "Don Quixote", "Dracula"],
  "answer": "Around the World in Eighty Days"
},
{
  "id": 21,
  "question": "Thủ đô của Canada là gì?",
  "examId": 5,
  "options": ["Toronto", "Vancouver", "Ottawa", "Montreal"],
  "answer": "Ottawa"
},
{
  "id": 22,
  "question": "Đâu là núi lửa nổi tiếng ở Nhật Bản?",
  "examId": 5,
  "options": ["Mount Fuji", "Mount Everest", "Mount Kilimanjaro", "Mount Vesuvius"],
  "answer": "Mount Fuji"
},
{
  "id": 23,
  "question": "Thành phố nào là thủ đô của Pháp?",
  "examId": 5,
  "options": ["Marseille", "Nice", "Lyon", "Paris"],
  "answer": "Paris"
},
{
  "id": 24,
  "question": "Đâu là thành phố lớn nhất ở Brazil?",
  "examId": 5,
  "options": ["Brasília", "Rio de Janeiro", "São Paulo", "Salvador"],
  "answer": "São Paulo"
},
{
  "id": 25,
  "question": "Đâu là thành phố nổi tiếng với Lâu đài Himeji ở Nhật Bản?",
  "examId": 5,
  "options": ["Osaka", "Kyoto", "Tokyo", "Himeji"],
  "answer": "Himeji"
}
]

,
  "userAnswers": []
}